[渣馬2018]巴絲們收到領取通知書未

又話11月尾到12月中收到
但好似仲未有動靜

做乜要比錢未天光去跑步？

你平時可唔可以係主要幹道上面跑？

我都未收到
我後補抽中嘅

支票又未過數，不過又收到email confirmation

補充，佢網頁入完資料search 自己報名狀況好似冇反應

人地信都未寄點會收到

岩岩打上去佢個熱線
先知改左做12月中先開始派